# ComicsDL
Scripts for download from getcomics and other things

Vous devez installer Python 3 https://www.python.org/downloads/  
(choisissez l'installation avec pip, et cocher la case pour ajouter Python au PATH)

Ensuite, pour installer les librairies nécessaires, ouvrez un invité de commande (cmd) ou un terminal et lancer :

python -m pip install --upgrade pip

Ensuite (si pip n'est pas reconnu, essayer pip3 à la pace "pip3 install .....")

pip install requests  
pip install bs4  
pip install Pillow  
